覺唔覺數碼暴龍DS既bgm，op同ed好好聽？

撇開入面啲劇情，DS既bgm,op同ed係除咗一代之外最好聽？

推

OP: 01 > 03 > 其他
ED: 01 兩首 > 04 ed2 > 03 ed1 > 其他

01 -04同級數，其他就。。

ds ed2幾好聽喎，我覺得好聽過04 ed2